# sk1
Скрипты автоматизации развертывания тестовых стендов (ангуляра = статических файлов) на сервер nginx через Jenkins

# checkreponame.py 
Скрипт мониторинга репозитория: следит за правильным именованием веток и напоминает о "забытых" ветках.
Правило именования веток: `^(feature|bugfix)/task-\d+`

